Lihkg 真係好正， 以後唔駛上高登

btw 幾時會有VIP 可以買？想支持下同埋去廣告👍👍👍

林祖洩，係你迫我的

希望真係撈得掂，好驚上次膠登咁

而家手機被咁放便 仲邊有咁多人上網頁版 早洩正柒頭 真心希望lihkg長傳

( Show Blocked User - DavidGilmour😉 )

on9 5p 狗

做乜鳩野

你個名用左emoji

Emoji 就5P You Win